金鐘基督徒連唱7個幾鐘，有人唱到暈咗，現場需要醫生，食物! 日本三十萬人睇緊

推

位置？

認真，附近有人既話，得閒就去幫佢地唱一陣，比佢地休息下都好
而家大家都識唱啦

。

加油

多謝佢哋

阿星 阿星 接力

休息下啦

唱到無哂MP

推！辛苦曬
基督徒今次真係好波

614 油油行動 正式啟動

大家一齊入黎發夢，幫手推同share出去

614 油油行動 正式啟動

三十萬人睇過定睇緊？

有冇急救員響附近？

.

pish

依家仲唱緊？

讓子彈飛一戲中，只要發出一發子彈，要給一個時間，就會見到成效。只要信念一致，非暴力，一定可以達到目標！不是一個短期的行為，就給我好好記住！未完結的！

長期作戰，理性，非暴力！

幫推
btw
niconico個個數字係幾多人睇過
唔係有幾多人睇緊

估唔到日本咁關注

多謝你哋
不如番屋企休息夠先出嚟
揾人接力啦
長期戰爭

個網點樣教前睇？

推啊

香港係時候要有自己嘅旗幟同戰歌

希望大家可以發揮創意

Pish

其實佢地真係好撚勁 如果係我地
Btw希望佢地冇事

香港人一整幫佢地接力

［615百萬人齊歌頌］有冇可能可以順便破埋健力士世界紀錄

push

nico三十萬果個係累計觀看人數，唔係同時觀看人數啊ching

加油呀

葡萄糖水！
小小飯
寶礦力！
橙！

快！今次好彩有佢地！佢地撐完我地，到我地接力！！

我們敬拜上帝 必得力量
「反送中書 第一章 第二節」

長時間咁唱法 唔係長遠方法
會唔會考慮錄音, 再用大大speaker無限播

以後叫基督徒

推
耶穌仔幫左我地好多
我地都要幫返佢地

帶d易入口 唔乾嘅 高糖分嘅！

笑咗

揾人接力咪得

佛教徒快啲接力

點解我禁入條link係播緊612畫面

Respect

多謝咁多位為香港出力
但記得休息

持續集體詠唱咁多個鐘
連天都感動到流淚落雨

買糖
買啫喱

今次多得佢地！要保佢地！！

p

May God be with them

唔好意思 阻一阻大家

醫院係要保護病人私隱
求求大家幫幫手 等受傷人士可以放心睇醫生
佢地俾班狗拖延治療
佢地為香港人付出
唔好只係理關係法 起班狗既底
我洗版我俾連仔ban唔緊要
我想大家幫下手
唔該大家

聖詩比今天我更有威力

原來係咁 因為真係好多日本人關注

覺得想幫手又承擔唔到風險的請參加和平的遊行，遊行人數都係好重要的輿論支持

不要因為希望而堅持；
而係因為堅持才有希望。
香港加油💪🏻香港人加油💪🏻

你宣傳記得話上星期遊行成功推遲惡法一星期，階段性勝利

Sing hallelujah to the lord~

對耶撚泛民完全改觀

twitch高峰幾萬我以為已經好多
原來nico有成30幾萬人

有冇巴打識日文可以解釋到而家發生緊既事, btw播播下聖詩再放送左

耶撚。。。。

想喊 屌

三十萬人係人次呀三十萬人同時？！？！？
咁平時開live 靠佢地睇就夠啦

強烈要求外國停止賣武器比狗

推啊！！附近有冇人有食物可以比到佢地？

30萬人睇

我今晚會為佢祈禱

利申: 非教徒

累積人數

基督徒 留意留

應該係睇緊 好癲

推！

今次香港人真係威比全世界睇

我都係

以後唔再叫佢地耶撚

班基督徒唱詩歌咁聚人心其中一個好大原因係由真人現場唱 呢d冇得假手於人
同埋播錄音比起真人唱冇咁大宗教聚會意味，班犬好易趕人走
所以大家都係一齊過去接力唱歌啦

唱撚足7鐘

你估係個d昆錢假和尚咩 人地真心

辛苦了...

接力呀在場朋友

神與我們同在

好想將條片譯英再上reddit

好似唔係LIVE黎???

Push

搵人接力對住班狗唱破地獄啦
不過有粗口

Chorus
茫茫酆都中 重重金剛山 靈寶無量光 洞照炎池煩
九幽諸罪魂 身隨香雲旛 定慧青蓮花 上生神永安

茫茫酆都中 重重金剛山 靈寶無量光 洞照炎池煩
九幽諸罪魂 身隨香雲旛 定慧青蓮花 上生神永安

Verse 2
你以為我變咗流行 諗住我可能刀下留人
鏡頭後我變番流氓 仇人小心白頭人送黑頭人
由以前到以家最多仇家 由以前到以家最多籌碼
開show前一檯人頭馬 無資格做我頭馬你做緊永遠下把
閻王要你三更死無人過到三點幾
早早洞悉天機牛頭馬面扮鳩你
該死就要死唱假話等勾脷
幫隻狗公做登記畜生道輪到你
著到鬼五馬六似著緊壽衣 再加上口齒不清又詞不達意
無法子唔即時即場做場法事 超渡班無智商嘅低能白痴
有實力邊度使靠gimmick 親身上陣每場大小嘅戰役
通貨澎漲你咁多溪錢所以免疫 殺戮係我天職我係你嘅天敵
谷鬼氣睇住班紙紮公仔吟吟噚噚個個似問完米撞鬼
捉埋鍾馗出嚟捉鬼搞場公祭 火化藝妓家屬謝禮
小心過咗吉時 準備金銀衣紙吉儀
咪再背後講人不是 𨳒你不過係貪得意

唱聖詩救香港

請效法記者會記者，星期日帶住裝備上街

我支持香港警察

點解香港嘅事要上日本網先睇到

Push!!

貼nico條link過黎有樣野唔好
人地日本仔一路睇一路傾緊 好心香港人咪去留廣東話阻住人啦 好無禮貌

希望大家快d接力幫佢地繼續唱落去！唔好比佢停啊！！！

對唔住 以前成日耶撚前耶撚後
一啲都唔尊重你地
以後會尊重返

推推推

RESPECT, 小心身體

大力一推

好似話冇電視台直播𡁵

多謝基督徒們
你地快啲返去休息啦
多謝你地用聖詩保護香港人

無啦啦係人地channel 講香港加油
之後又插d廣東話落去 唔知做乜鳩

呢首戰歌仲唔夠？

係囉停啦

文宣組？

仲有無多D

呢兩日要大量派街谷人

次撚次都係咁
同班大陸人洗版一樣

唱完啦 落雨

各位耶哥加油

加油 多謝你地

洗晒腦

30萬人

基督徒同天主教徒真係一鋪洗底
以後除左對住走火入魔既
其他都唔會再叫耶撚

咁多位香港人,大家認為星期日上街係為左咩!?

為左抗惡法?無錯
為咗迫林鄭下台?無錯

但最重要既係保護香港人!!!!!!!!!!

暫時最少已經有11個香港人為咗我地被捕
當中包括為咗我地而食棍!!!中椒!!!同埋中槍既香港人!!!!!!
星期日上街我地一定要為佢地發聲!!!唔可以忘記佢地!!!!!

大家集中目標:
1.撤回送中惡法
2.林鄭及相關官員必須問責下台
3.釋放所有被捕人士及保證不會檢控任何示威者
4.起訴涉嫌謀殺之警員及其上司
5.成立具效力之警方濫用暴力調查組織
6.釋放所有在囚政治人士,包括黃之鋒及梁天琦

香港人,記得一個都不能小!!!!!!

唔可以放棄任何一個自己人!!!!!!

林鄭月娥就係死耶撚

民意戰鍵盤戰士可以做嘅事

唔識耶教野
加油

仲堅過接力絕食

加油を見ると何か食べたくなる
唔好再講中文啦

成件事完咗之後會搵翻中學買落本聖經嚟睇

香港人に中国人言ったらダメだぞ(打咩打所)

唔識日文既巴絲打應該都明點解掛

班日本仔變左討論成龍同成龍既電影
另外我見好多巴打好有心
唔識日文都想答日本人問題
但連登識日文既巴打都唔少
唔洗夾硬黎會有人代為溝通架啦

我都叫左日本frd留意繼續將事件推向國際

想問一句 聽日搭唔搭地鐵？

推!佩服佩服!
「基督徒」好野

小弟文筆麻麻，但係又想對信徒表示讚美，唯有DRAFT左封EMAIL去903，希望將首歌納入我最喜愛歌曲既候選名單:

主旨: 請求: 能否將聖詩列入本年叱咤樂壇我最喜愛的歌曲大獎候選名單
內文:
你好! 本人近日因周遭事情感到不安，單獨遊走時於某處遇到虔誠信徒，被開解後向本人唱了這首聖詩。

本人聽完後心中不安漸散，戾氣稍稍平復，與朋輩關係亦越來越好；即使在往後日子上班、效遊、獨處時，此聖詩亦繞在耳邊，真的是聲聲入耳。

得知 貴台願意聆聽不同的聲音，本人亦感覺此聖詩有消除憂慮及怨念之效，實為本人於這年度最喜愛的歌曲。

為此，本人希望 貴台能把此聖詩納入本年度叱咤樂壇我最喜愛的歌曲大獎候選名單，以表示本人對此聖詩的讚美，同時亦希望尋找同好和知音人。

電郵地址: cs@881903.com

有興趣既各位可以一齊forward，內容任改唔嬲

天祐基督徒

辛苦曬你地啦

我都係臨時整
見好似無乜圖

音樂界既朋友都可以幫手

佢地查你嘅時候問你野只係想減低尷尬同埋確定你個人唔係傻癲嘅，咁樣點樣對付一般警察令佢震又無你乎呢？就係唔出聲瞪大隻眼目定口呆望住佢企到埋啲，眼望眼或望佢把槍，佢唔可以因你望而打你但佢一定驚

推呀

推 加油

LIVE? 個天咁光既

講咗咁耐究竟有冇人喺附近呀？

保重身體呀

樓主你條link 睇唔到live

改口叫基督徒

勁

對唔住，以後唔鬧你地。

係咪要開始提供十字架呢

一來十字架可以驅魔（攻）
二來可以擋住攻擊 （防）
年輕勇武除咗拎磚拎鐵棍仲有多個選擇

三來，你諗下示威完咗
西方傳媒報道出嚟，係成個抗爭剩低好多爛咗個十字架
我諗會引起全球基督教天主教會公憤

基督徒

有冇人到左去幫手？

仲有無link 睇

咁有冇做嘢先
連唱7個鐘好撚勁喎

respect

"而家大家都識唱啦"

屌 你又啱

God bless

以後唔再叫你地耶撚啦 adore

係現場放般若波多蜜多心經，幫手洗滌心靈

基督徒
邊個再叫佢地耶撚

佢地唱緊邊首詩歌？
係咪唱嚟唱去都同一首？

弟兄姊妹！加油！
願主常與你們同在！

人地揸住支槍同催淚彈逼你入會咩on撚柒9

辛苦了

係同一句唔係同一首

要支援的請準備聖服

要指責香港警察殘害基督徒

唱到幾點？位置？仲要？睇下嚟唔嚟到。

你估神召會間黑教咩騙人入會

哈哈

以為唔叫耶撚，叫佢地兄弟

弟兄

唔係叫弟兄咩

耶蘇基督好波

弟兄！

又block 一隻5毛

今次唔屌耶撚啦

今次救到香港 我去做耶撚有咩所謂

星期日邊度有基督教大型活動?

弟兄姐妹，加油💪🏻

Respect!!!!
有無人可以接下力

信念好強

辛苦晒

仲唱緊

聽日我會現場派十字架

一來十字架可以驅魔（攻）
二來可以擋住攻擊 （防）
年輕勇武除咗拎磚拎鐵棍仲有多個選擇

三來，你諗下示威完咗
西方傳媒報道出嚟，係成個抗爭剩低好多爛咗個十字架
我諗會引起全球基督教天主教會公憤

我知道教徒本身唔會亂咁用十字架
但
香港要贏得呢場勝利就要宏觀啲，同發揮想像力
本身今次基督徒會走出嚟抗爭我都好意外
依家同港共政府打超限戰
我唔介意被指責呢個十字架方案卑鄙
我只係想問你，想唔想贏？

日光日白，唔係LIVE黎架喎

我以後唔話你地係耶撚了
好慚愧啊

睇怕係遊行 認真

真耶撚值得尊重...你老味個D 乜撚奶共教宗...含撚啦

國內打擊基督教，拆教堂
香港弟兄姊妹唇亡齒寒，萬一引渡條例修訂，
香港弟兄姊妹都活在恐懼之中，
傳道牧者都有機會被拉。
That’s why咁多基督徒出嚟

利申：基督徒

好感動 佢地都知自己根本都只係打住主嘅旗號去救我地 救香港

多謝你地

咩位置，我呢家拎部平時人地busking唱歌既speaker過黎幫拖

1

屌

搵人幫我推，呢家執緊野出黎

港日友好

好撚勁

美少女的確喺日本吃香d
況且周庭仲要係個宅宅

同香港有關既片留廣東話無大問題
日本人會係ネタ

利申 上nico十年

決定以後唔再笑耶撚 (摩門另計)

泛民唔同勇武派割席
連登仔都尊重基督徒

香港人真係團結起嚟

兄弟爬山，各自努力，加油

日本人會當係ネタ

我愛香港！支持政府！反對衝擊立法會！

示威者泛民、勇武、各個宗派、90後00後等
團結一致

反觀對手不停割𥱊

點解我睇極都係612 重播？

香港人 加油！

咦我追番post原來條link係播緊之前既片
有冇人知出面係咪仲唱緊同埋咩位置

聽講走哂 有冇人係現場有消息?

我都睇唔到

呢幾日心情好難平復，但係聽佢地唱Sing Hallelujah 會舒服少少，好想再聽

利申無神論者

弟兄姊妹加油

休息多謝你地

咁我聽朝早再拎定出去

而家大家都識唱 呢個真

無謂特登做喇，我諗佢地都需要休息，所有人都需要休息，留力星期日/一

宣教原本就係一件危險嘅事，有啲國家宣教更加危險，我出嚟唔係為咗自己
我出嚟係為咗香港人能夠用愛心說誠實話，政府尊重民意，香港人不用活在恐懼當中
願祢的國降臨，願你的旨意行在地上，如同行在天上

搞到我都即開同架仔溝通下

願主保守大家同宣教士安全

日本人真係好關注我地

加油！

呢個真

請各僧侶入來，一起到金鐘，普渡眾生。

啊信徒係咪冇大礙喇

仲有無事？

今次真係畀班基督徒感動到，感謝上帝！

平時日笑9耶撚,但呢野都比佢地搞到眼濕濕

以後唔准講侮辱教徒嘅説話

想問係咪直播黎？ 仲要凌晨！？0427now
仲要30萬人/日本人睇緊呢個直播！？ 我以後唔再叫基督徒做耶撚

推 04：50都仲唱緊癡線

好癲

你岩，
暴力對待宗教，信徒
可以引起多一重關注

見到有人攰到企都訓著咁

好感動

真係好配服

當年十字軍東征 有無道具組？

推 多謝你地

以後唔再屌耶撚

加油多謝你地

L

要改口叫基督徒啦

咁撚癲

唔撚反基督徒了

附近做野既人

中環金鐘放飯咁難搵位 不如一齊外賣 聽下歌啦

吟唱詩人就快冇mp啦，幾時有僧侶接手唱大悲咒

真正和李菲抗爭

和李飛抗爭

宜家大家都識唱啦

佢地仲唱緊？

有冇人依家會出去幫手一齊唱？

雖然唔同信仰
但大家都為同一個目標努力
日以繼夜咁激勵人心 好多謝你地

真係要有聖詩隊支援一下基督徒

大家一齊去唱

耶撚同黑警一齊仆街死
政治又關耶撚咩事呀?
大陸拆教堂又唔見你出聲

準備出法去唱

耶撚唱歌關你鬼事

你幾時覺得冇出聲

基督徒累了
求道教嗱嚤佬接力幫手

係基督徒

而家咩位置？

聖經好有意思重覆睇幾次，再埋近日既事我節錄左少少，希望有巴打可以加D圖
再去金鐘佈道講經解釋比其他人知

申命記 28:50 這民的面貌兇惡，不顧恤年老的，也不恩待年少的

申命記 17:13 眾百姓都要聽見害怕，不再擅敢行事。

申命記 22:18 本城的長老要拿住那人，懲治他

申命記17：5
你就要將行這惡事的男人或女人拉到城門外，用石頭將他打死。

申命記 23:9 「你出兵攻打仇敵，就要遠避諸惡」

申命記 20:2 你們將要上陣的時候，祭司要到百姓面前宣告

申命記 19:21 你眼不可顧惜，要以命償命，以眼還眼，以牙還牙，以手還手，以腳還腳。」

申命記 19:20 別人聽見都要害怕，就不敢在你們中間再行這樣的惡了。

申命記 20:9 官長對百姓宣告完了，就當派軍長率領他們。

申命記 32:23 我要將禍患堆在他們身上，把我的箭向他們射盡。

申命記 21:21 本城的眾人就要用石頭將他打死。這樣，就把那惡從你們中間除掉，以色列眾人都要聽見害怕。」

申命記 20:12 若不肯與你和好，反要與你打仗，你就要圍困那城。

出埃及記 15:7 你大發威嚴、推翻那些起來攻擊你的、你發出烈怒如火、燒滅他們像燒碎一樣。

記得唔好咁快放棄

申命記 32:31 據我們的仇敵自己斷定，他們的磐石不如我們的磐石。

有人比人捉記得救人

申命記 24:7 「若遇見人拐帶以色列中的一個弟兄，當奴才待他，或是賣了他，那拐帶人的就必治死。這樣，便將 那惡從你們中間除掉。

致廢老，愛國愛黨人士

申命記 32:29 惟願他們有智慧，能明白這事，肯思念他們的結局。

最後致天價賣生理鹽水既藥坊

申命記 23:19 你借給你弟兄的，或是錢財或是糧食，無論什麼可生利的物，都不可取利。

聖經好有意思重覆睇幾次，再埋近日既事我節錄左少少，希望有巴打可以加D圖
再去金鐘佈道講經解釋比其他人知

申命記 28:50 這民的面貌兇惡，不顧恤年老的，也不恩待年少的

申命記 17:13 眾百姓都要聽見害怕，不再擅敢行事。

申命記 22:18 本城的長老要拿住那人，懲治他

申命記17：5
你就要將行這惡事的男人或女人拉到城門外，用石頭將他打死。

申命記 23:9 「你出兵攻打仇敵，就要遠避諸惡」

申命記 20:2 你們將要上陣的時候，祭司要到百姓面前宣告

申命記 19:21 你眼不可顧惜，要以命償命，以眼還眼，以牙還牙，以手還手，以腳還腳。」

申命記 19:20 別人聽見都要害怕，就不敢在你們中間再行這樣的惡了。

申命記 20:9 官長對百姓宣告完了，就當派軍長率領他們。

申命記 32:23 我要將禍患堆在他們身上，把我的箭向他們射盡。

申命記 21:21 本城的眾人就要用石頭將他打死。這樣，就把那惡從你們中間除掉，以色列眾人都要聽見害怕。」

申命記 20:12 若不肯與你和好，反要與你打仗，你就要圍困那城。

出埃及記 15:7 你大發威嚴、推翻那些起來攻擊你的、你發出烈怒如火、燒滅他們像燒碎一樣。

記得唔好咁快放棄

申命記 32:31 據我們的仇敵自己斷定，他們的磐石不如我們的磐石。

有人比人捉記得救人

申命記 24:7 「若遇見人拐帶以色列中的一個弟兄，當奴才待他，或是賣了他，那拐帶人的就必治死。這樣，便將 那惡從你們中間除掉。

致廢老，愛國愛黨人士

申命記 32:29 惟願他們有智慧，能明白這事，肯思念他們的結局。

最後致天價賣生理鹽水既藥坊

申命記 23:19 你借給你弟兄的，或是錢財或是糧食，無論什麼可生利的物，都不可取利。
0

咩位置

[緊急］需要大量十字架！！！

係聖徒

以後禁止講耶撚

邊條友出過聲
加上耶撚係咁聖詩黎做乜春?
咩呀? 感動黑警?
係咪on到咁

其實反黑警都係民心所向 你都係早啲休息 改變唔到啲咩

千祺唔好激嬲宗教人士呀
個個唔怕死好危險嫁

第日想知對方係咪真香港人唔洗check passport

聖～

對黑警唱聖詩唱到暈咗喎

李飛（1953年6月－），中華人民共和國政法官員，首任全國人民代表大會憲法和法律委員會主任委員

請接受我respect
一路以黎我怪錯基督徒啦

自

一直有彈幕

今晚仲有無？

係，好勁

小弟有朋友都係聖歌團一份子
前日喺現場感受到你哋嘅精神同力量
買咗喉糖叫做小小支持
知道你哋呢幾日繼續不眠不休咁唱
請受小弟一拜
我做唔到啲咩
唯有盡綿力用音樂記錄返呢段歷史
加油 !
我哋星日再見

教徒休息下
無個健康既身體又點抗爭
我地接力

尊重人哋付出，亦都要尊重返人哋嘅宗教
唔好再講咩拎聖經、十字架過橋

未去得就聽個youtube學住先
去到嘅唔識就夾口型啦

你係咪痴撚左線呀？休息下先得唔得呀

仲唱緊？